就算花光心機守每一個諾言 最後誰又會可憐?

極危險 連思覺像也失調
還是我太犯賤或是我太介意 太過膚淺
百篇短訊留言徒然又試 始終得不到妳在意